影靚聲十點咆哮絲打

冇人叫影條毛

見字請自發幫推一個行動/文宣/關注義士/新聞POST 唔該兄弟

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

一方面話921唔守沙田，一方面話921元朗靜坐，你哋覺得元朗出嚟嘅黑社會唔會守元朗定係北角福建佬唔識搭港鐵？

星期6 屯門
星期日 機場

幾耐冇見過黃蛙圖

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

幫推呀！！！行動po推唔到呀！！